突然間變成咗行屍走肉嘅人

成日都覺得
呢個世界好多人明明生存緊
但係佢哋就同死無分別
而我就係其中一個

feel到有一下 某d野改變咗
就好似有某d野終結咗
就喺果一刻
我感受到我嘅未來已經唔存在快樂
就喺果一刻
我變成咗行屍走肉嘅人

歡迎加入

you are not alone

你行出街話我係暴大人
大把人要你啦ching

Same